而家正苦算唔算撚鳩香港人狗

又咩八點見記者 又咩禮拜一二唔開會
之後乜柒都假
okay 大家禮拜日見真章

激9我地。
dllm